戰地記者四眼！

之前又屌民建聯去打咭
你幫到乜撚野呀，咪撚阻住哂啦

要跟進唔駛搵你啦

轉咗行做保險？

人地火險adjustor自然會搞架啦

關佢撚事咩？

你邊位?有咩幫到手?

報下料又無所謂嘅，
但你最多可以跟進下火警起因同討論點避免，
商戶損失唔輪到你理。

就係返唔到澳洲

更新人士

可能係做熱狗仔隊

傳說中既熱狗隊？

風月版

做狗仔隊做到自爆喺咩玩法？

想問吓，消防員救火時有冇用水將全間餐廳射撚滿？

收皮啦垃圾

浴火鳳凰做野清算白痴港豬你幫咩手啊四眼仔
你依家係唔係剃國師眼眉啊反骨仔

熱血公民副主席掛

熱血麵包店麵包師傅

點解會聯絡個更生人士

又得閒，又想去選，所以咪跑黎跑去

選舉來了

一票不投熱狗

老師又中

屌佢老味，食餅乾收人500
你真係好搵

行政費唔知抽幾多

真係垃撚圾

我地講心唔講金

買幾打西餅仲好，得依d其實好肉酸
如果想留返多d錢比義士，咁就唔擺野食咪仲好

扣除成本

痴撚線肉酸到……道會都唔係好貴，4個人兩千人已經搞掂啦……

呃左咁多錢點解可以咁仆街

喂, oreo都好啲啦, 竟然請人食消化餅??

佢地最恐怖係面不紅耳不赤show埋比你地睇我收你5舊係提供呢d狗糧比你架勒

完全冇羞恥既感覺

你覺得佢地真係留錢俾義士？

標準答案梗係咁講

加入熱狗先叫義士，唔係熱狗做硬烈士

更生人士社區自救隊

做咩撚野

話時話點解叫佢超音鼠

泰博話佢好受女性歡迎
所以蒲頭既工作佢都會有份

張圖咩話比你聽點解,超音鼠攞咩?光環啊